不如Admin開個搬post台啦

站務台十個post九個都係cc台啲搬post投訴
不如開返個搬post台
站務台可以討論返論壇功能，Admin公告等

樓主五毛

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。